入嚟放低你嘅遺憾

大家近期有咩遺憾事發生？

冇請過呀公飲茶

啱啱賭波輸咗$1500

中三轉班

睇咗呢個post

無retake dse

識左一個無可能一齊既人 但自己個心去左佢度

唉屌同你一撚樣

好想block哂佢所有野 不過我個心好唔捨得
因為同佢一定一齊唔到

射波啦ching

miss左best timing

中學同一個女仔大家鍾意大家
但冇一齊到
之後佢同另一from嘅人一齊左

上到year1先識同人social,可惜一切已經太遲,錯過咗好多野,浪費咗中學生涯

男朋友唔肯奶袋底

搞到自己抑鬱

冇好好珍惜某個人

開始左段唔應該開始 亦唔會有結果既感情 大家都知唔會有有開花結果既一日 慢慢都淡緊 但回望返 真係好可惜 淡淡交會過 各不留下印

冇對衫戀女朋友好啲

做左啲咩？

點解唔一齊？

好憎自己個陣不停咁逼佢
一路天真覺得成件事會變返好
其實唔會 返唔到轉頭

中四簡錯科

*佢

知道同佢無可能所以放棄

中學生涯冇拍過拖

same
果時佢仲問過我會唔會後悔識過佢
果陣我答無
但依家開始後悔了
真係好辛苦

因為一個人，放棄左我一切，最後得翻我係原地

後悔都無用
我個case係我對一個女仔好有好感
但我地基於某原因係一定一齊唔到
近呢幾日我都好想揾佢 但我覺得其實佢都無咁緊張我了

屌同你完全一鳩樣

Same

屌真係同你完全一樣

會唔會係同一條女來架

試下直接同佢傾下睇下會點？
反正你都打算move on

唔好諗啦 直接D 再咁拖落去對大家都冇好處

呢個星期返工返足7日，今日仲要ot到10點
個人又病左，食藥食到懵下懵下咁
好辛苦

我都一樣
果陣明明係自己拒絕佢

依家有時聽到某啲歌會有一下想即刻喊出黎
但要即刻忍住
由其是朝到返工搭緊地鐵果陣
真係好樣衰

巴打你係咩原因一齊唔到

大家圍下爐，我又係咁
巴打你係咩事

我冇你咁有幸可以拒絕人
只係可能我只係一箱情願去鐘意左一個唔應該鐘意既人 因為我知佢並唔止得我一個好close既男性友人

唉 埋個堆先

中意咗一個萬里之外嘅女仔 日日比距離折磨
我諗都無乜機會見得返 一次都唔會

中學冇好好讀書
大學冇好好讀書
岀黎做野冇好好揀行

屌
我又係發現佢應該唔止我一個close既男性友人
我唔知佢究竟想點
對佢黎講其實呢啲係咪好隨便既野

移左民唔會返黎？
咁都好
起碼死左條心